IQ題，如果你懷疑有肺炎，你會去警署，定醫院?

IQ題，如果你懷疑有肺炎，你會去警署，定醫院?
A.警署
B.醫院

唔使諗

警處報警

去樓主屋企 吊你老母

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

係權貴派各辦公室

常識黎

警署有特效藥呀ma

you are very smart

good choice

有見識

好似話有內地同胞去香港警署拿到特效藥嘛。
我比較相信警察!佢地全部都係精英!

我都信香港警署有特效藥

如果本身冇肺炎
去完警署咪100%有囉！